# GitLab Runner 

Il s'agit d'un runner pour le deploiement en production.  
Ce gitlab-runner tourne sur le __Manager__ est executera une image docker contenu dans le Gitlab-ci.yml.  
Cela "permet" de redeploy un service et surtout de _pull_ une nouvelle image dans le registry local du cluster (via localhost:5000).

Le fichier config.toml est le fichier de configuration du gitlab-runner.
